[創業] 以後直播達哥個直播 !

再 backup backup 佬D backup

兩年上樓不是夢

發達大計

開subscribe,叫人donate